中銀跌到仆街！！！！

落井下石，大家識做

求求大家，盡快去換美元現鈔！

我要提款

提番少少出黎先 幫下佢ma

少少？
依加打仗啊

push

推